
                      Película bastante mediocre. Sabes perfectamente qué vas a ver y en ese sentido no te defrauda. Efectos, algún sustillo y poco más. El principal reclamo es Brad Pitt, si fuera otro actor pasaría sin pena ni gloria por la cartelera.
        
            